All'interno di questo paragrafo ci occuperemo di riportare i dati ottenuti dall'esecuzione di diversi esperimenti utilizzando il software descritto nel Paragrafo \ref{sec:impl} e osservarli per studiare il comportamento delle RBM e le loro capacità nell'apprendere il dataset utilizzato. A ciascun sotto-paragrafo corrisponderà uno degli esperimenti effettuati.

\subsection{Success rate}	\label{ss:success-rate}
	\input{chapter3/success.tex}
	
\subsection{F-score}	\label{ss:f-score}
	\input{chapter3/f-score.tex}
	
\subsection{Area Under Precision-Recall Curve}	\label{ss:auprc}
	\input{chapter3/auprc.tex}
	
\subsection{Area Under Receiver Operating Characteristic Curve}	\label{ss:roc}
	\input{chapter3/roc.tex}
	
\subsection{Tempi di calcolo e altre considerazioni}	\label{ss:other}
	\input{chapter3/other.tex}